msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh_cn\n"
"X-Generator: OverPy\n"

#. file pvnip.opy, line 254, rule "init"
msgid "objective"
msgstr "目标"

#. file pvnip.opy, line 255, rule "init"
msgid "threats"
msgstr "危险"

#. file pvnip.opy, line 2136, rule "you are dead, not big surprise + chungus explode"
msgid "mega milk explode!"
msgstr ""

#. file strings.opy, line 61, rule "strings"
msgid "collect pages"
msgstr "收集八页纸"

#. file strings.opy, line 61, rule "strings"
msgid "defeat the mini maugas"
msgstr "消灭小毛加"

#. file strings.opy, line 61, rule "strings"
msgid "slay enemies"
msgstr "消除怪物"

#. file strings.opy, line 61, rule "strings"
msgid "slay the miniboss"
msgstr "消灭小头目"

#. file strings.opy, line 61, rule "strings"
msgid "capture the point"
msgstr "控制点"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "slenderman"
msgstr "瘦长鬼影"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "more maugas"
msgstr "毛+++"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "frosty nips"
msgstr "冰冻馒头"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "dragon stimulation"
msgstr "奶龙"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "toepples"
msgstr "奶趾"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "grabbyteats"
msgstr ""

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "niplets"
msgstr "贝乳塔"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "cup fight"
msgstr "罩杯中斗"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "tiddy twister"
msgstr "乳卷风"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "n!pple nuke"
msgstr "核馒头"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "dairy deaths"
msgstr ""

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "milk wall"
msgstr "万里奶城"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "scalding discharge"
msgstr "阳盛则热"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "s-nip-ers"
msgstr "狙挤手"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "boobsted mobs"
msgstr "小康怪物"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "booblet hell"
msgstr "弹波波"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "gravitatas"
msgstr ""

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "sun exposure"
msgstr "阳光明咪"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "lazer"
msgstr "咪光束"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "lactic hail"
msgstr "奶雹"

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "mega milk"
msgstr ""

#. file strings.opy, line 62, rule "strings"
msgid "lactation excavation"
msgstr ""

#. file strings.opy, line 68, rule "strings"
msgid "next objective in 3 seconds!"
msgstr "下个目标3秒后出现！"

#. file strings.opy, line 69, rule "strings"
msgid "round start!"
msgstr "下一轮开始！"

#. file strings.opy, line 70, rule "strings"
msgid "objective complete! mauga is vulnerable!"
msgstr "目标完成！毛加易受打击！"

#. file strings.opy, line 72, rule "strings"
msgid "{0} deadly attack incoming! attack the sensitive spots! {0}"
msgstr "{0} 毛加准备着强大的攻击！快打过敏部位！"

#. file strings.opy, line 73, rule "strings"
msgid "{0} failed to stop the attack. brace for impact!"
msgstr "{0} 阻止攻击失败。"

#. file strings.opy, line 75, rule "strings"
msgid "{0} found a page!"
msgstr "{0}找到了一页纸！"

#. file strings.opy, line 76, rule "strings"
msgid "game over. all players died."
msgstr "游戏结束。所有玩家已死亡。"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. file strings.opy, line 78, rule "strings"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "do not the mauga"
msgstr ""

#. file strings.opy, line 80, rule "strings"
msgid "{0} petrified! {1} {2} {3}"
msgstr "{0} 你已被石化！别看住西格玛"

#. file strings.opy, line 83, rule "strings"
msgid "{0} heehee, stop tickling me! dragon lactation initation!"
msgstr "{0} 嘻嘻嘻，不要弄我啦！奶龙出发！"

#. file strings.opy, line 84, rule "strings"
msgid "remember to check inside mauga's guns for the pages."
msgstr "八页纸可能藏在毛加的火枪里。"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. file strings.opy, line 85, rule "strings"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "{0} you were grabbed!"
msgstr "{0} 你被抓到了！"

#. file strings.opy, line 86, rule "strings"
msgid "something went wrong. skipping phase..."
msgstr "游戏错误。"

#. file strings.opy, line 87, rule "strings"
msgid "timeout exceeded, skipping phase in case of softlock."
msgstr ""

#. file strings.opy, line 88, rule "strings"
msgid "hardcore mode is on"
msgstr "硬核模式"

#. file strings.opy, line 89, rule "strings"
msgid "ultra hardcore mode is on"
msgstr "超硬核模式"

#. file strings.opy, line 90, rule "strings"
msgid "no respawning until round ends"
msgstr "玩家仅在回合完成后重生"

#. file strings.opy, line 91, rule "strings"
msgid "no respawning ever!"
msgstr "玩家重生"

#. file strings.opy, line 93, rule "strings"
msgid "team deaths"
msgstr ""

#. file strings.opy, line 94, rule "strings"
msgid "rounds elapsed"
msgstr "轮数"

#. file strings.opy, line 95, rule "strings"
msgid "time elapsed"
msgstr "游戏时间"

#. file strings.opy, line 97, rule "strings"
msgid ""
"spectators, please turn off team 1 & 2 heroes\n"
"and game mode hud in spectator options\n"
"(press b)"
msgstr ""

#. file strings.opy, line 100, rule "strings"
msgid "use code DS2MD for the latest version"
msgstr "用DS2MD代码导入最新的版本"

#. file strings.opy, line 101, rule "strings"
msgid "peak: {0} | average: {1}"
msgstr "最高：{0} | 平均：{1}"

#. file strings.opy, line 102, rule "strings"
msgid "server load: {0}"
msgstr "服务器压力：{0}"

#. file strings.opy, line 103, rule "strings"
msgid "debug version"
msgstr "调式版本"

#. file strings.opy, line 104, rule "strings"
msgid "host may be afk. please report bugs in match chat"
msgstr "若有错误，请在游戏聊天里说一说。"

#. file strings.opy, line 105, rule "strings"
msgid "high server load detected"
msgstr "服务器压力高"

#. file strings.opy, line 106, rule "strings"
msgid "slowing game speed to prevent crashing"
msgstr "游戏速度已放慢，以免游戏崩溃"

#. file strings.opy, line 107, rule "strings"
msgid "if you need to change heroes, hold crouch as you die."
msgstr ""
